啲金無啦啦升左好多

就黎穿返上2000

係時候入返啲

升左先高追

相對8月頭既高位
而家算低位

可以點投資

我諗住去銀行買金幣儲

7299 etf , 1787

好似連銀行都訂唔到貨賣

gld etf

等睇出消息

依家啲野 連回氣都回得咁快 ... 唉

金幣差價好大

真係有啲唔抵
但長遠睇可能有用

點解唔買差價低既金條？
銀行訂/日日打去問

金價升對世界應該唔係好消息。

Keep住升喎

一言驚醒洛克人

我係恆生訂

恆生一兩金差價90蚊

連登仔出post Put 得

AAAU or GLD

係咪要散水了

咁都燈

就嚟打仗 如果真係啱位嘅話入定

即燈

連登仔出post 一定玩完

全世界等緊 2pm Fed 既宣布

通常大戶都收風先

照咁睇可能會跌

到頂先講

高買低賣

點解我唔早啲見到呢個post

屌 直落無水花

今日應該穿1900

無錢追貨

投金 不如投比特幣

小朋友先要揀

仲追 1800見

蟹貨中

連燈仔一講就見光死

唔好溝 冇槓桿 就停手 放下先
買期定gld?

無錢追貨 唔玩槓桿

緊係玩實物好過

點解會跌既，純美匯強？

資產配置姐 你睇長遠小小
有舊金係手 有咩事都可以擋下

之前過熱 而家回調 再跌1-200唔出奇

係囉，我都係咁諗，升太快

上次大回調出條實貨走

再跌1~200

哇屌 一瞓醒跌咁多既

有無啲咩方法可以沽佢

美金係咁跌wo 你入金都對沖唔曬
同埋得金同美金 兩樣應該唔夠打和通脹條數

合埋隻眼沽就得

上一次跌200蚊先有阻力 今次插多下唔出奇
不過睇3-4年長期就絕對冇問題
睇你坐得幾耐

係咪大劣高官買貴晒D金

2840etf

老美清理緊門戶，大劣佬黎香港走資

我都想做淡 前提 唔玩槓桿

家貧

做乜九跌到咁

炒聯儲局議息

其他都幾底 日元 英鎊同瑞士法郎

唔係唔加息咩？跌咁L多真係唔明

我都唔撚明

會唔會有黃金反向etf

升咗好耐架啦 千五蚊果陣已經入好貨

年頭想買 一路懶開戶口 1500抵你贏

真係 跌得好快

連登仔

跌咪好囉，俾機會你入貨

買金條

ETF買IAU定GLD好

其實買得金就預左擺三五七年啦

一浪低過一浪

琴晚都唔知點解無啦啦跌咁多，原來係連燈仔出post

好多玩ETF

難聽講句，你買人仔都升唔少啦
其他jpy aud都升好多

靜啦屌

息夷可能加
可能想qe掛

留名睇蟹

GLD

冇可能加息

企業已經冇生意，再加息點還錢比銀行

其實覺得開始慢慢正常番
唔洗qe

但市場預期 又伏左

股災萬升

你啲錢放銀行冇息，銀行用低息借比人供樓，買貨用生意，所以銀行唔係因為零息破產。

反而如果加息，啲人還唔到錢，斷供，銀行先至可能蝕錢。不過銀行借錢俾人係有抵押，所以破產嘅機會係微乎其微。

你真係唔識㗎喎

銀行點都有息差賺，唔會0息而破產
只係息差越來越低，利潤就少左

伏ed

連登訊號確認 請馬上走人

準到仆街

屌

廢巴掃左好多

屌你老母又燈

廢老又輸

lm

啲金無啦啦跌左好多

DUST